{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000120152",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 힐링우드펜션"
    },
    "text": "ハブナラ公園は車で1分の距離に位置しています。 予約された料金は基準人数を基準とし、追加人数とバーベキュー施設利用料、その他の施設利用料は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 追加人数とその他の使用料はペンションの規定に基づいて適用されます。 訪問者のレビューによると、このペンションは山の中に位置するヒーリングペンションで、すべてが清潔で居心地が良いです。 トイレは多少不便な点がありますが、周辺には美しい渓谷や自然景観があり、バーベキュー設備も良くてさらに楽しめます。 ペンションではかわいい猫と一緒に遊ぶのに最適であり、ヒノキ風呂もリラックスできる空間です。 内部も全体的に木でできていて暖かくて居心地が良く、社長もとても親切で皆満足できる宿泊でした。 駐車はメゾネットタイプで可能で、ペンションは渓谷に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハブナラ公園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ハブナラ公園は車で1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約された料金は基準人数を基準とし、追加人数とバーベキュー施設利用料、その他の施設利用料は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数やその他の使用料はどのように適用されますか？",
            "answer": "追加人数とその他の使用料はペンションの規定に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションは山の中に位置するヒーリングペンションで、すべてが清潔で居心地が良いです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然景観がありますか？",
            "answer": "周辺には美しい渓谷や自然景観があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備はどうですか？",
            "answer": "バーベキュー設備も良くてさらに楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで遊べる動物はいますか？",
            "answer": "ペンションではかわいい猫と一緒に遊ぶのに最適です。"
        },
        {
            "question": "ヒノキ風呂はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ヒノキ風呂もリラックスできる空間です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "内部も全体的に木でできていて暖かくて居心地が良く、社長もとても親切です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はメゾネットタイプで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような場所にありますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 382
    }
}